好心明知人放左工就咪撚搵人啦

又唔係急事真係諗極都諗唔明點解要收左工，都已經成9點先黎搵人

搵你做咩?